%------------------------------------------------------------------------------
% Šablona dokumentu pro projekt předmětu PDS
% Autor: Petr Pospíchal (xpospi45)
% Upravil: Jaroslav Dytrych (xdytry00)
%
% Návod ke tvorbě obsahu tohoto souboru od Ing. Davida Martinka:
% http://www.fit.vutbr.cz/~martinek/latex/czechiso.html
%
%------------------------------------------------------------------------------
%==============================================================================
% Název projektu: 
% Autor: 
% Datum: 
%
% Popis: Seznam použité literatury
%
%==============================================================================

  @misc{gif,
    title="{\it GRAPHICS INTERCHANGE FORMAT(sm)} [online]",
    howpublished="2010 [cit. 2010-04-26]",
    organisation="Compuserve Incorporated",
    url="http://www.w3.org/Graphics/GIF/spec-gif89a.txt"
  }

  @misc{bmp,
    title="{\it Wikipedia: BMP file format} [online]",
    howpublished="2010 [cit. 2010-04-26]",
    organisation="Wikipedia",
    url="http://en.wikipedia.org/wiki/BMP\_file\_format"
  }

